黑警濫用暴力 GIF集合

GIF比片、齋圖更加真實，用嚟時刻提醒大家面對嘅係一個點樣嘅暴政
希望大家可以收集到呢個post冇嘅gif，放gif或者link上嚟
以下係暫時網上搵到嘅，請大家補充

建議］ p牌正負評顯示

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

前線亦請聆聽後勸意見，深思過先選擇行動，因為你一到左前線就無人阻到你！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

師兄有心 幫你推

咁示威者濫用暴力個啲呢？

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

留名

拉左好多，目前4百幾人
咁濫暴嘅警察拉左幾多，有冇1個？

求gif

推 大家一齊做文宣

跪求

求圖

gif召集

毋忘港殤

可唔可以將呢d片同gif整個網
再整個qr code派傳單或者痴喺連濃牆到宣傳用？

連儂牆用靜態圖都可以，最緊要見到有市民受傷（尤其有血個啲）
qr code求it高手整

推爆你

今晚又嬲到訓唔到

大家都幫手收集下

推

有片就可以整到，好多網站online整gif，有啲有條youtube link就得

有冇software可以幻燈片形式播Gif?

機場文宣，用呢啲好過用字
1 gif勝10字

電腦野唔識，ppt /moviemaker得唔得？

不言而喻，無論黑人白人，係人睇完都知邊個錯

win 10 microsoft store 123看圖器 App
自動播GIF

尖沙咀被捕少女懷疑被胸襲 - GIF圖逐格分析

😡